［live] 銅鑼灣即時討論！！！

有人皇室堡鬧警察後被捕

皇室堡藍旗！

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

大量狗車入大坑

幫推 手足小心